睇嚟白衫人好驚黑衫人入元朗

不斷發佈黑吃黑 南亞集結 各地發現白衫假消息

結果今個weekend 光復元朗喺熱門一個post都冇呀！

你哋鄉黑幾多人？
我哋至少200萬+1人呀！

請追撃丁權 非法僭建等老問題！

鄉黑都搞唔掂，你唔好同我講一個政權！
此仇不報非君子！

yes